有勇士亂入劉江華個扑咪但TVB照播出街

反了反了

垃圾桶個樣

掂呀巴打

個老野高潮緊

露哂樣 義士小心被狗抓

好靚仔

有埋名牌添

手足咁勇戴埋名牌串鳩popo

劉翔?

好撚正

人靚心善

巴打

正

手足好勇

垃圾筒潛力圖

義士個眼神表現得非常好

巴打靚仔
利申：已j

俾人後入

劉肛華

jeng

睇吓過多陣CCTVB會唔會抽起唔播/cut走個shot

少爺占黎既喂

好野

討論！想讚警察！

佢靚仔過少爺占

好波

adore adore

陳

巴打好靚仔

垃圾桶唔係影你呀死撚開啦

高大靚仔有熱誠

巴打好正

犯咗阻眼辦公罪

望多咗陣佢其實個裝扮似係Smart Casual

好勇

巴打好型

鄭松泰嚟

改做橙色

會唔會太型

有D似鄭松泰

巴打好靚仔 點算先

手足好波！

自己劣改

腦細嚟

好撚靚仔好有正氣

小心呀 口罩都冇

巴打好波

勁呀

有沙入眼 都要拉？

勇士, 祝佢一世平安

Respect

(林太，我就出啦）

ching

笑撚死

cls

勇者

必須講句 巴打好靚仔

好有型

好靚仔
淨係掛住睇靚仔

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

型撚到

Respect 巴打

點解我覺得似林日曦

Smart causal

幾靚仔喎

勁

分唔到垃圾桶開咗眼未

咁似蟲泰

好靚仔，眼神又有少少怨恨

屌

捉乜鳩

下次ready曬啲平反六四 狗打人呀之類

好靚仔呀

屌你
講左幾多次唔好篤灰

推

咁有勇氣既，大大個名響心口

佢咁樣企，好似鬼，我指係陰魂不散嘅怨鬼嗰啲鬼

型能到

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

我都想講

靚仔可尼

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

ピシャリ

好勇武！

玩命

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

好想俾巴打屌呀

靚仔

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

點解會有名牌

好型呀巴打

今日佢落咗去灣仔現場

兄弟好波
cctvb因為垃圾桶冇cut走 可以多啲廢老睇到

巴打幾靚仔

手足

好高質
同好靚仔

點解啲義士咁型仔!

喂呀

好撚好笑

Hello靚仔

好靚仔
想屌

J到出曬血

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

屌你

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

好撚靚仔

做咩篤灰

好勇武

垃圾筒還眼

犀利啊巴打

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

屌 垃圾桶還眼啦

韓版松泰

我都覺

痴撚線 勁靚仔

巴打 勁！